突發 元朗天水圍手捉小心今晚有白衫

手足小心
準備定磚頭

1/10

2/10

3/10

推

4/10

5/10

流浮山刀手？

講就係啊，屌你老母前日咪又係係咁講

6/10

仲咁出黎

琴日打完鄉公所自己諗
都係準備定先姐叫大家

7/10

8/10

屌你部電話無影相功能架？ 無拍片功能架？

無咪學人開報料post啦

不過收風都唔會喺連登

帶磚頭俾人抄牌都會出事，換裝做街坊look啦

東隧大搜捕，搵間餐廳坐陣先啦

唔通啲人未行出黎我影比你睇咩
總之做定心理準備，小心！

我知道依啲消息所以先同大家講